DSE英文reading為史上最易

好簡單 lv3個cut off可能去到6成

55

邊度講？

點解甘講？😱

祝dse🐔全炒英文

起碼要七成

唔好講笑啦起碼9成la

咩都唔操 都9成啦

起碼100分先5***

年年都咁講

Band3仔，平時學校拎開lv3，今日做完淨4個字
不過我做b1

垃圾